颱風期間 靈車不斷來回行係咩玩法？

颱風期間，靈車不斷來回係咩玩法

運毒掛

同問 至少七八架經過樓下

打風做犯法野都幾好咁

啲車係用白紙遮哂後面玻璃
依家都仲有

得你見到

我住柴灣都見到好多

因為殮葬十號波都唔會改期